win7[user profile service服務無法登入] 救命

如果入到安全模式應該好易整
但係我電腦唔係F8入安全
整係入到

有冇巴打可以救命

留意開機畫面 應該係第二啲制

唔知邊個

登入畫面強制熄機，即係㩒實閂機制
重機應該有個選項可以入safe mode

之前都試過咁，不過最後試匀網上所有方法都唔得
個ssd死咗，要換隻先救得返

good luck

多謝你句good luck
想努力試下先